有手足將啲popo濫權片整理晒

利申唔係我

［全部同我廣傳］話說，報告出街後，一直有人擔心我地個報告既片源會隨住時間會俾ＦＢ ＤＥＬ晒。
好彩我地條ＢＡＣＫＵＰ ＴＥＡＭ（好似得一條友）係海外已經盡量將Ｄ片一邊做一邊拷貝左。依家見佢已經公開左咁我都唔怕貼出黎。大家如果都想做ＢＡＣＫＵＰ就自己鍾意ＤＬ幾多就幾多啦。有Ｄ可能都未及放落個報告度。但證據就係證據。上千條都唔出奇。
（我今朝問番美國人原來呢個係另一個片庫，同我地果個片庫唔同係另一個黎，sorry for the confusion)
連結：
＊＊＊
報告全文網頁版：

英文PDF：

中文PDF：

TWITTER推文宣請入:

中文版本—公眾試閱版—正文：
警隊涉嫌濫權資料（六／七月）：
警隊涉嫌濫權資料（至八月十日）：
英文版本—公眾試閱版—正文：
警隊涉嫌濫權資料（六／七月）：
警隊涉嫌濫權資料（至八月十日）：
警隊涉嫌濫權資料（至十月二日）

唔該晒呢位手足
Source:

推

我無嘢講

Tui

！

甴近平

反抗不是口號

幫手推

資料紀錄師